Godiva 黃定藍？

見飲品買一送一，想狗衝
但如果係藍就不了

係黑